想請教下 智慧齒

想知出智慧齒成排牙會唔會有擠迫感
事關出緊智慧齒 我成排牙好緊好緊咁

有冇巴絲試過？

似橫生，搵定牙醫剝

仲上黎問？

有x光片得下面一隻係橫生
但上排迫壓感最勁

約左牙醫15號先有得睇
想睇下有冇人都試過咁

上排易剝

你痛到頂唔順不如book第二個啦

痛就食下雪糕，full下冰

有冇腫？

上排易 咁姐係下排會貴啲先剝到

有機會幾千

有冇好牙醫推
冇腫，只係會成排牙好緊好緊咁

好 唔該曬巴打

唔該曬巴打

正常
牙嘅nerve 係同一條
可能有錯覺

唔該曬